覺唔覺66歲個患者陀衰家？

對於攬炒派，呢個係福音

攬炒派都買唔到樓架啦

佢冇外遊紀錄喎

係傳染佢嗰個陀衰家

係都支那啦，感染全世界